【復課安排】教評會建議小五小六中六率先於9月底回校上課

大家唔好忘記六月中一復課，七月頭就有幾間學校中招，然後大規模爆發

大家贊成回復面授堂嗎？正苦到底係咪想整第四波疫情先收手

贊成-正評
不贊成-負評

預左9月1全面通關 要就大陸d單非返學

咁好快第四波了

又恐懼撚？

復到課？又係有咩科學根據先？啱用就恢復選舉啦

學校多人定票站多人

大學復課未

唔封關 就容咩易第四波

支那學生一過黎就第四波

放誇境學童咪第四波

開課都唔會開gym同美容院

想唔做恐懼撚 最緊要係封關
而家咁既走勢 封關既話 一個月後都除得罩

單非冇得返學既話又上唔到網

我就買教育局會跪啦

台灣確診數字甘低，就係封左關

依啲唔係叫恐懼依啲叫事實
今次第三波係點黎

甘 > 咁

台灣夠決斷 而家口罩都洗戴

咁危險仲照常返工返學,投票就取消

我讚成全復
再爆又可以wfh

仲復埋課添

我屌你老母呀，又話9月唔復課，間間學校準備好曬9月既工作分工同進度，依加又話復課，啲野又要重新安排過。我屌你老母咩

票都唔投得仲講返學？

政府日日都反口㗎啦

你日校老師？咁燥？同埋楊潤雄都未say yes,你不用緊張

放得風都9成